加泰集會根本就係連登版嘅NBA

成班為咗自己利益放棄一直以來追求嘅原則
話到自己係幾咁努力去爭取外國支持
為咗自己利益又扮晒唔關我事唔應該理
你老味成班都係LBJ
撚有人叫你支持加泰獨立
一陣間又係度驚搞到自己
咁撚怕嘅你示乜撚威
乖乖地唔好激嬲共產黨就會獎你真普選
屌你老母咁大個人有啲主見
想去咪去，唔想去咪唔撚去
咪撚喺度玩抹黑諗住侵犯人哋嘅自由

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

我唔會為左一個集會出賣香港